今日全港18區都有香港再出殯街站

目測每個街站起碼50廢老排隊
大量狗隻再旁保護

咁好笑咁多億搞街站垃圾活動

cap水姐